CWB站外手足請入！！！！！

1952 有近10架狗車 有速龍防暴 小心

推

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

中央圖書館一手